唔係鬼嘅連登仔，即刻一人一post叫人冷靜！不指責！不分化！

唔係鬼嘅連登仔，即刻一人一post叫人冷靜！不指責！不分化！

［正視聽］大家唔好再嘈啦